求下你地唔好再自爆做過d乜

愈黎愈多人開post話自己做左乜做左乜
真係以為連登真係好安全？
其實呢度同實名制無分別！

只要班狗向法庭申請搜查令，
連仔一樣要交你地d資料出黎。

仲要老共絕對可以hack入連登server，
睇下最近重要日子連登朝早即收皮。

萬事小心。

推

1/20

岩 全連登都係冷氣軍師黎 都係一齊做MOM post友食花生
大家剩係想知道文字既新聞 其他咩都唔想睇

請好好保護自己！

2/20

3/20

4/20

push

5/20

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

我都唔明依家個個做咩自爆咁款

成就感,可能壓住左好耐要爆下
不過都有可能係臥低散佈恐懼
所以睇下就算就得
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

6/20

7/20